福華街同鴨寮街之間嘅行人隧道又貼滿了文宣了

福華街同鴨寮街之間嘅行人隧道又貼滿了文宣了

好波

之前俾人清咗

這就是堅持

不嬲撕一貼十

桂林街

條tunnel好臭